義大利福利部長：中國欺騙了我們，該疾病的傳播速度超乎尋常

義大利福利部長：中國欺騙了我們，該疾病的傳播速度超乎尋常，比中國給我們的數據快得多。中國給我們的數據都是假的，每天新增200個重症病人，每天我們都需要新增200多的床位。
義大利已經成了小武漢，醫療系統已經崩潰。

"Otto giorni fa avevamo 50 persone in terapia intensiva e ieri ne avevamo 244

信中國一成

意大利2月開始已經禁中國包括香港入境, 當時連登個個捧意大利上天, 而家意大利大爆發, 出面個post講意大利入面一大堆笑鳩人做乜野? 事實係遊客勝地加上溫州後代所以出哂事

天真過天真嬌

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

信中國，唔戴罩🤪🤪

春袋透明

宜家先知

喺香港 信共產黨會仆街是常識吧

哈哈哈

相信政府 不怕！

意粉

信中共?

笑還笑，唔該各位一齊喺Twitter 撥火

source ?

岩啊
終於知道支那不可靠啦咩

Prato = 溫州城

其實中國 勁起上黎 每日幾千宗確診，意大利仲唔你賴人？

信中國你就on 9啦

假乜春 =.= 人地唔通要講明自己假既咩 不嬲都假架啦

On99信中國
真係買棺材唔知掟

On9一早笑9佢轉機就入到意大利喎

點解其他地方冇ban 但冇爆得咁勁? 支那人去歐洲嚟講 集中意大利? 唔似wo

因為香港人鍾意睇人仆街嘛，習慣嚟

信支那 得永生(見上帝)

加入得一帶一路

意大利有幾區直頭係溫州2.0

Coronavirus is just a flu
The virus panic is dumb

其實今次武肺已經嚴重過沙士好多
不過鬼佬未親身試過唔知道今次有幾大穫

老母無生個腦俾佢，可以生存到依家都算係一個奇蹟。
中國人唔呃你你先驚

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

外國愈爆得勁，愈擔心唔知幾時輪到香港爆

意粉靠制造業賺錢 衫褲鞋襪 請好多強國工人
仲有生活指數相對低 氣候比較溫和 多強國人去住

無講得中國俾假數據只係話傳染速度比中國數據仲要快每日要新增200張床

哈哈哈哈哈哈哈哈

china lies ppl die

有冇新聞

信支那 = ON

雖然幾好笑, 但係source呢

起碼x10倍

等睇意大利確診人數起中國 小粉紅打飛機

要怪就怪支那畀假數據
怪意大利做乜鳩？
人地2月就封哂直航
係冇諗過班溫州撚會中哂招

Blame China for the Wuhan coronavirus

屌你老母 表情撚返5p啦

唔怪佢地，佢地邊估到宜家仲有人會喺可以搞出人命嘅事都講大話。

賓州都變三角形

Source

連登唔係一個人

龜頭失靈

神根國 可以點?

香港人都唔信啦

傻閪咪會信支那

原來真心信支那，笑撚死

死老野=v=仲講5p

唔怕，唔怕，現在打鳩支那

而家先知支那專厄人

香港係世界燈塔一早洞悉一切

死老MK，仲用5P濕鳩表情

嘩哈哈哈哈哈！原來戇鳩都做到官，成個國家情報網都係廢既。EU 又係垃圾。

香港人唔信先係正常
歐洲佬點估到中國連呢啲關乎全球人性命嘅議題都可以比假數據

重有奶共嘅世衛總幹事

直接改意大利係武漢肺炎源頭啦 唔好搞咁多野喇

以為呢個世界仲信支那既都係用人民幣遮住良心姐
無諗過有真心膠

國際文宣戰好機會呀，各位師兄弟歸位啦

咁又點，比支共呃完一次之後咪繼續加入一戴一露

on9先信中國，怪得邊個

唔好掛住笑，要宣傳支那係滿口謊言

好在唔係四方形.. 如果唔係卿姨姨會愛上你

咪天真過天真嬌囉支那只有騙子係真既

一成太多啦
一個字都唔應該信

所以香港點解重未大爆發 源於市民對政府既不信任
但近期落街 好多廢老藍絲開始唔戴罩

source ？

信中國 唔怕

睇到第4頁都冇source

大家應該希望意大利吸取教訓 以後唔好再信中國
然後希望意大利頂得住 以後唔使奶共救自己

而唔係耻笑

進攻呀各位

你睇台灣同香港就知啦

禁止直航咋戇鳩
Size6以為自己好有道理

香港示範左廿幾年唔可以信佢，世界當睇唔到

On9
意大利一開始只係禁直航
無禁入境

自己戇鳩邊怪得人
要中國賠幾千億啦，一係再組團八國聯軍

是人民幣
支共在武漢肺炎裡加了人民幣

去Twitter推

咁似 Chernobyl 蘇聯輻射爆燈過萬倫琴, 但同德國買機器人就話得二千倫琴, 結果部機入場即刻跪低

乜你唔知中國可以手動0新增確診咩

泥家連登系新5p bo -3-
你唔知咩= ="""
仲懷念舊高登意想好ouTdaTe lOoooooo -.-

支那人package係咁架啦，唔係你以為引入得支那人低廉生產力就無代價
仲好信唔信信個綁架歐盟國民去坐監嘅垃圾政權

Size6 - 大大聲
細聲啦

意大利當初通過法案聲援香港，反對警暴可能已經無人記得

中共：其他國家大規模染病證明病毒根源並非中國

個個都係咁諗

意大利 一帶一路歐洲先行者

有d標題黨feel
都冇直接屌柒中國

D100 Fans Club - 義大利福利部長：中國欺騙了我們，該疾病的 …

見親呢張相都要大力推

字大隻就以為自己啱

支那人都好信

中國欺騙了我們
新聞黎? 到到出現中國竟然沒有欺騙我們 你地先做新聞啦

矛頭指住中共就啱

Old news is so唔識串

source？

訓左幾耐？信支那？

一戴一露參與國家

因為義大利有議員戴口罩比其他人笑,咁你話佢地唔係抵死係咩

繼續煲支那fake news害人

就係一帶一路出事

NBA都應該吹風

信中共咪淪落到咁既下場

旅遊旺區 + 唔戴口罩
羅馬，梵蒂岡又迫又多人

你自己衰咸濕攬女中招有得怨人？

要求中共賠償9999億啦～

點解要信支耶人

有無汁

香港人就係大陸旁邊都唔信
我真係唔知鬼佬點睇香港
香港人都多次叫晒救命

香港夠係旅遊勝地加上每日幾萬中國人入境

好犀利

push

世界真係和平得太耐

西方文明遇上左人類史上最無恥下流賤格既魔鬼人種支那人，所有人類文明既光輝都唔會係呢個低等人種見得到

只有永冇道德底線既邪惡

一早上連登咪無事

抵死，信中國

似係黎自呢篇
但冇欺騙呢個字

下你依家先知咩

( Show Blocked User - 是你嗎 )

source 呀

中國嘅邪惡一早香港人都講咗
唉....點解外國人頌信

Free hug

Google 完得呢個汁，樓主有無原文?

Up

屎忽鏟平

佢地冇我地咁了解支那

終於瞓醒

屌，班撚樣真係信中國d數據

淨禁直航咋

支那有咩係真

其實係咪得香港人同台灣人唔信大陸

進攻屌支那啊，發現有洋五毛係度吹中國捐左幾多物資俾義大利，唔好唔記得支那搜刮左海外大量物資

輸出思想 中共係邪惡之國 害左全球

外交部：係你地異常我地大中華好正常 唔帶套會生仔係常識

唔跌過唔知痛

咁都唔排華就真係冇得救

Source?

Source呢dllm

所以而家咁多人恥笑攻擊意大利
可能好多都係黑警報復落井下石

齊齊上twitter煽風點火

人類嘅智慧究竟幾多年無進化過

信共產 含家產

快撚過5G

中国人是最誠實的
外國政府不宜說三道四

【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費

有中國死敵台灣唔學，依家出事

我都變江直樹

下 會真係有人信中國比出黎個數字？

信黨一成
個腦失靈

Fake news 味濃

Gg la

汁呢

最衰香港人，封乜九關，嘈生哂

推 要全世界培養對中共嘅仇恨
新八國聯軍打爆支那
香港先可以獨立 全世界先有救

up

同對日本一樣，搶完跟住扮晒嘢高調“幫”日本

好怕d人用連登，黃絲，泛民，熱狗，去分去鬧
一來佢地唔係一個人，係一班人，大家目的係五大訴求，係去反政府。不停去細分自己人只會減低自己行動力
當日諗到“不分和勇“呢句果位手足好勁，一次過團結所有人，
要贏就請大家諗自己成為同一team嘅人
唔想見到不停標籤自己人，分自己人去唔同嘅group

支那搵啲雞去舉牌話自己冇毒, 周圍free hug

可惜當時只禁直航

意大利有30萬溫州人
估計回鄕度歲之後返意大利.....

哩度好多人笑鳩意大利
但係香裡面有好多人仲信緊中国嘅「一国兩制」同信香港嘅假選舉

瞓咗咁耐終於醒啦

唔係第一日先知啊

抵死，奶共智障白皮豬

而家先知？

日本安倍同德國總理反修例有出過聲
韓國人係全亞洲除咗台灣人之外最撐香港
意大利國會有譴責警暴
對人講埋啲咁難聽既說話,唔係五毛既話可能係智商有問題

事實係有隻free hug支那雞做生化武器人周圍播毒

請廣傳，國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

肛直豎

意大利本身已經係小支那啦,
有咩理由其他國家嘅警察可以喺你個國家執法

飲醉咗啱啱瞓醒？

天真

個肺變透明

佢地係咁
佢地真心相信WHO係講真話
唔會水鳩佢地
冇諗過支那會買通埋WHO
喺人命關天時候都呃鳩全世界

Blame China for the Wuhan coronavirus

你信中國或者期望可以信中國，就已經係一種病

中國米蘭市

真係唔抵幫
你睇俄佬同金仔就知咩事啦
歐洲國家唔食苦頭唔會知瀨共後果

管趺一月已經同你講睇完情況我驚到想縮入地底

係歐洲多戇鳩仔姐 ，相信WHO已經夠戇鳩 , 仲要相信支那更加係戇鳩中嘅戇鳩。即係歐洲如果因為中國武漢肺炎死一半人口我係會拍爛手掌囉

叻操是叻唇

咁就可以叫中國賠償

戇鳩仔，信支那只會得一個結果

中國講既野，向最極端反方向去理解，至少可達到70％真相。 其餘30％，中國冇講乜就係乜。

仲笑尻人？
上Twitter 幫手潑火好過啦

支那呃你係佢錯
但信支那既你唔係覺得自己無錯呀嘛?

全國過清明

好撚彩香港人唔撚信冚家產老共 一月果陣佢準備爆已經戴口罩

原來已經係6號新聞 old news

受騙的那個比騙徒更混帳
意府都係奶共多過食意粉，所以先咁信中共

有用咩，反正義國隨時同伊朗一樣

軸心國豬隊友

鳩都變形

弱智先信鬼國
Italiano Idiot

相信世界任何一個共產政權基本產都仆街

信中國可防可控

可以睇14日內有冇去過疫區

醒得太遲了

9頁都冇 source?

大陸既話唔只幾千啦 一日過萬都有

人民幣的味道

一帶一路

意粉咁撚藍咁撚奶共
抵撚死

信中國！ 唔怕！

根本唔使登報反共情緒都會喺世界滋長

一帶一路歐洲區首站

一早提晒水
係人民幣遮住咗對眼

意大利每次都歸錯邊

好多大陸人去代購名牌，另外好多溫州人去返工

信中國 信世衛?

個世界係都要信中國，咪當有翻d教訓囉
攬炒jeng

玩完, 大陸可以強制困住班市民, 限一日出街 3次 , 有專車, 車去買野, 無戴口罩就捉咗佢.
意大利唔得, 重爆得重勁過大陸. 管唔掂比市民.

信中國 天真過天真嬌

Push

連登仔晨早提咗你，係你走去信條黑鬼
咁有乜辦法

信中國真係on9

如夢初醒

經一事蔡一智

幫中國講句公道說話
唔好自己搞唔掂防疫就賴三賴四
中國無句真是常識吧

先第一次？係既話都幾好彩

到底要蠢成點先會信中國d資料

意大利遲下會唔會排華嫁

所以source呢...

賤種曱近平

天真嘅代價，全球反共啦白痴

抵啦，信支那
算係個教訓

一帶一路肺炎圈

而家先發現俾支那呃

信 支那
算啦

中國都信

幾時全歐盟反共

好似仲有好多支那黑工

之前咪有專家講R0高到似人造病毒，支那死唔認，鬼佬肯信未？

支那比既資料都信，真抵死

全國冚家拎

而家先知，2月頭仲攬支那妹，呃咗你地廿鳩幾年la

留名睇意粉變第一
咁就知道真正數據

支那只有騙子是真的

有冇link 幫佢推

對敵人不仁，我明白，
對其他人也同一張嘴臉，
咁同你佢哋有咩分別

屌你 竟然信中國 有冇腦

係世衛同中國一齊呃你

智障都唔會信支共

陸路入咁點

信共産黨

stupid enough to trust CCP

咩年代丫 仲信中國

睇下社生訪問意大利佬黃店嗰集先

唔係因為鬼佬唔帶口罩咩

病毒一帶一路

香港啲新入醫生仔護士仔都知啦。唔係點搞個香港醫護罷工迫特閪政府強制檢大陸閪14日

其實政府措施用處唔係絕對
要人民都肯做先得 人民唔重視=歐洲
政府唔做野但人民重視 都可以勉強頂得住
即係香港咁
做得最好其實係台灣同澳門
不過政治原因澳門唔會走出黎沾沾

第一日出黎做野？

跪求中國救你啦，以後唔好食意粉，食中國飯喇

終於知奶野啦???
武漢加油加得咁開心

其實意大利本身又係柒嘅
臨封北部前嗰幾日全部沖曬落去南部
落咗黎嗰班又唔做隔離
照出街 照去探親戚 又唔講明自己係北部Lombardia, Veneto, Emilia-Romagna 落嚟
變成將原本喺北部疫情帶埋落去南部
佢哋本身防疫意識又差 變咗個個都中晒
所以某程度上意大利人都要負好大責任

Non ha paura di fidarsi del governo cinese

當有一曰歐洲確診數字超越中國時，可能有風向要求將病毒更改名稱！

信中國！唔怕！
RAP

中國只有假既係真
而且呢個國家既人仲會無恥到話假野比真好
因為真係假架

支那：係我地嘅措施有效

無呃你

信支國一成，藥石無靈

così vanno a fanculo

屎眼失靈

其實唔同國家既文化都會有影響，雖然支那講野一定唔可信，兩個有問題既地方合埋就有加乘作用

唔係依架先知呀

神根公約要禁就成個歐盟禁 根本冇可能
意大利已經做咗好多 比起其他國家
柒係人民防疫意識加左膠

老實講
除咗港台媒體 我喺外國英語媒體完全見唔到溫州人傳播嘅報導

只能祝佢地好運

白痴先信鄰國

你班意大利佬蠢唔係扮架wo

仲幾驚今次支爆唔到
意大利咁講我就放心啦

自己憨9怪邊個？返送中開始就展示咗中共無恥的一面。你信佢，仆街唔好喊

Twitter 呀

咁低B嘅翻譯

訓咗幾耐

香港人原始最強抗疫意識係「唔撚信中共」

唔好話自己蠢？

變習近平

岩，沒有人比香港人更熟悉支那

Credi in Chinna per la vita eterna

睇唔到之前武漢試過每日四千確診？

要做嘢嘅，就一定係用呢個方向，唔好講咩道德同 fact check

同台灣一樣

係咪温洲人傳無人證實到，但意大利最多就係温洲人。温洲人傳播係合理推斷。但無論如何都係中國傳俾意大利㗎啦。

香港有辨你睇啦盲毛！一蟈兩製未係大大隻示範單位係面前啦!!!!!
臺灣就精啦呢樣

口交部幾時又出嚟發表偉論

義大利可能會超越中國 成爲第一

【肺炎預報】

等變意大利肺炎喇

2020年仲信中國
意大利自己都唔好得去邊
希望佢今次吸取教訓啦

台灣人冇得同香港人比咩@@

而温州係就係武漢2.0

天真過天真嬌
都2020啦 咁多國家仲係咁白痴

依家唔係笑人既時候，對準政權，矛頭全部指向中共

安樂時出賣自由社會同中共搞疫帶疫路，到自己中招先覺悟，呢啲墙邊草死不足惜，全歐洲既國家都應該比佢武漢式待遇啦！

係喎，漏咗台灣

美國都封歐洲，歐洲仲係on99不斷話封關無用

一帶一路之亂

讀多D歷史啦
7頭皮

小弟愚昧,有無巴打可以解釋下,點解意粉佬會咁相信支那?

西方國家清醒嘅人都只係一小部分
意大利政府內部都有人反對支那華為，奈何好似唔夠力。

射緊都急停

冇汁當你老吹

First Time

除左抵死都唔知講咩好, 飲勝！

咁咪即係假囉
唔明你up乜-.-

推

你信支那你on9

訓左幾耐

個傻撚岩岩訓醒??

5毛打手霸左一半

意大利咁多溫洲人

最純正既武漢肺炎送哂俾佢

信支共會仆街
香港人一早明白了
希望鬼佬早日醒覺

唔參考香港台灣經驗 班歐非左膠都抵撚死

傳染性高於預期，展開新的競爭激烈
議員警告說，這種蔓延正在“甚至超出我們的預測和來自中國的數據”。他解釋說：“在8月前的2月28日，我們在ICU有50人，昨天有244人。我們在開設新的重症監護室方面也取得了巨大的成功，”他解釋說，並指出“每天有200人他們來到急診室接受緊急情況住院治療，因此這意味著我們每天都必須再找到200張病床。

在8天內有50至244名患者接受了重症監護
截至3月22日，僅在地區一級，倫巴第危機部門的估計住院人數為8000人，其中1,250人為重症住院病人，其中400例為重症監護病房。倫巴第地區的感染數量增長速度很快，並且沒有減慢跡象。從2月20日（星期四）的首次感染（來自Codogno的38歲，最終因重症肺炎接受了重症監護），第二天該病已上升至33，然後兩天后上升至114。一周後，倫巴第有531例，3月1日上升到984，3月3日上升到1520，5月上升了2,251。按照這樣的速度，專家警告，醫院和重症監護病房將在該地區的其他地方用完。

continua su:

好野陸續黎，係一帶一路既國家優先享用

小蝗國澳門呢？
信一成都雙目失明！

澳門政府：鄰近地區珠海，近日錄得零個案

而家先知 下世小心啲啦

台灣同香港做得好係因為太了解共產黨
北韓就更加啦

香港經驗？

依家先知支那仔信唔過
會唔會太撚遲呀？

仲一帶一路呀嗱

自己唔識將支那個數字加2個零係後面姐

啲五毛想將個責任由支共轉移過去意粉政府

仲有世衛一開始配合中國維穩, 爆到全世界都係之後就話其他國家做得差

意大利失中国一聲多謝

信支那人

信中國一成賓周都變三角形

八兩金都算型

信中国

只有中國可以控制疫情，因為中共將病毒同宿主一齊消滅先可以有效阻止擴散

中共意大利省

支那國

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

有唔呃人嘅中國嗎？

大家唔好比佢停

新長啱啱瞓醒

唔好乘機幫泛民、熱狗洗白

你咁講政府、警方都唔係一個個體，入面都有黃絲

係咪以後唔屌得呀柒頭?

意粉天真到信芝麻都有

笑係好黑心 但真係on9得好好笑

唔會幫任何人洗白，絕對唔會，泛民做過嘅蠱惑嘢，大家有眼見，我每日都同身邊淺黃講一次，白頭佬仆街死，仲想出黎選？
我只會講我嘅見解，絕對唔洗認同我，大可以有相反意見。
你講得啱呀，政府入面，差佬入面可能有黃絲，我無否定過。但為左政治上，手段上，敵我分明，我會係呢個時候 一竹篙打一船人，三萬差佬死全家
你可以唔認同。亦都可以屌，大力屌，亦請你大力屌泛民，但請你用好嘅語氣，有禮貌嘅字句，就算你本身諗法係好，但一黎就柒頭，無人會想睇，亦都會比人覺得你因人廢言。
對上一次，係連登比人屌老母係我叫人唔好守大學，佢屌完我，我返問佢點解要屌老母？唔可以以理服人咩？佢就無再應我，希望呢位巴打你唔會

信支那數據已經抵比人屌

抵撚死

可惜病毒唔接受投降

唔太信會咁講 袋底都賴埋而家話人個袋臭

第一衛生部長只係講咗情況惡化得好快
第二佢只係講超出預期同中國比既數據 無直接話大陸呃人

2020仲信終國

意大利人都依家都唔帶口罩，數據緊係多啦，至少中國都有強制所有人帶口罩

btw 之前連登有人開post話，黃種人易啲有呢啲病，係低等人種。依家意大利死亡率高過日韓

支那: 病毒源於意大利

香港人 就是知道中國數據是假的
所以政府話無事， 香港人都唔理

我諗大家都知道而家中共嘅propaganda試圖重塑全球輿論同篡改歷史，撇清佢同武漢肺炎嘅關係

口交部趙立堅尋日係官方場合話武肺可能係由美軍傳入，證明而家中共已經開恆馬力要向呢個方向spin

大家留意下wiki，亦都會發現中共已經篡改緊歷史

連登仔會笑中共on9或者覺得邊有咁易洗得甩，但事實上係

IT WORKS

連登仔唔會俾中共呢套呃到，係因為我地一直企係最前線目睹中共嘅仆街事蹟。但唔係個個外國人都係咁

中共亦做緊好多工夫去洗白自己。例如意大利向中國買救護物資，但中國就spin到係自己捐嘅咁

而家外國人當正中共救命恩人

大家笑班外國人奶共/蠢/white trash係於事無補
，你要明白唔係個個都熟悉中共呢個邪惡帝國嘅招數

尋日有幾個關於中共呢種策略，同埋應對方式嘅post上咗熱門

但唔知係咪我電話版睇嘅問題，今朝再睇佢地已經沉緊底

唔熟悉演算法，呢度唔敢9估係咪有人帶嘅風，但大家心照啦

五毛對美國疫情 煽動輿論文件流出

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

仲有個post係叫大家輸出香港抗疫經驗，證明香港人同支那人唔同，係對人類文明有益嘅人種

坐係度係唔會等到支爆，做野啦